古有李時珍 今有馬乜珍

呀唔係 死q左喇

今有馬時珍

一個治
一個販
不能相提並論

嘗百粉？

實捉到你

時事台 玩左好幾日啦

五味粉，金粉，通心粉
粉都好多種，捉咩